有有D Android app 可以模擬㩒一落一個位

個mon 最底個2cm冇反應
D app 冇得rotate 個button 又放左係底就會用唔到
有冇d app 可以幫我㩒

但係keyboard 又冇問題，唔知點解

換機

同用mouse 原理差唔多

有冇d唔洗root 機?

買隻藍mouse

root機裝個改dpi apps攪掂
唔root就買機

插mouse

乜原來可以咁做